有咩方法入到藍屍group ?

想入去玩下

快撚d 幫手report 到佢仆街

無用 入到去睇留意個個都bot咁